[齊分享齊恥笑] 恥笑謝霆鋒影片整合

香港01街訪市民對謝霆鋒磨刀看法 班肉類分割員講得好好笑

呢個要慎入 矮仔藍喺蝗節目入面惡搞《十二道鋒味 》

純粹剪返「十二道鋒味」各個誇張位同柒位

呢個有啲新意幾好笑
用《尋找他鄉的故事》入面鍾景輝個腔去演譯「他知道哭是沒用的」潮文

同場加映
謝霆鋒史上最柒最九唔搭八MV - 《一窩瘋》

點少得無聲結他

掟結他

大家可以不妨分享更多
重溫謝霆鋒過往風采

讓柒與恥笑傳透謝霆鋒